去一次修頓球場我就知道點解藍波俾人叫做玩具

買咗堆物資諗住去修頓球場俾咁多位義士

結果淨係望到個足球場畀人用嚟存放物資

但係另一邊廂既兒童遊樂場就仲有成班小朋友喺度玩玩具,國難當前仲喺度玩唔識分輕重真係火都嚟

樓主一定係矮仔 最多150

唉......

玩得玩具既都係腦荀都未生埋

唉...

係

前面唔夠500米,有一班人就喺度為惡法抗爭, 班小朋友仲可以繼續面不改容喺度玩玩具,頭先仲以為自己去錯咗地方去左平行時空

好在睇唔到我個樣

放心,特登拉遠咗先至影物資站

開頭足球場都有人用緊
不過開始多人個陣佢地好似散開比我地搬野

咩時候仲喺度玩分化？
有冇諗過好多上前線嘅人就係你口中嘅玩具撚？
我睇你就真撚係腦筍未生埋喇

唔好搞分化啦好冇

藍波同足球個gag玩左好撚多年啦
唔好咁撚敏感

疤蝗熱獌鏝妓痢車都團結到但你條仆街陷家產仲係到搞分化
快撚d捐番入你老母個閪窿到啦屌你老母

屌你老母 呢個時候仲要玩分化？

講事實都叫分化

玩具撚

咁撚好力打波都唔幫自己人

樓主一睇就知三毛啦，呢個時候仲講埋啲弱智野出嚟搞分化，應該係中國人嚟，大學快舉報

你當平時笑籃球係玩具講笑嫁

你老味就三毛,我唔係買物資出去順便再集會, 你覺得我影撚到呢啲相?

你咪上網睇下呢啲相係我自己影嘅定係我偷人相囉,喺度屈毛都唔知邊撚個先至係三毛

仆你個街, 你條撚樣仲喺度講速龍隊喎, 你都係返去玩玩具啦
相都冇張,香港唔值得你留喺度快啲走啦, 去外國跟住你啲人玩玩具啦

9號個日行經球場,成班yellow monkey係度玩波都唔行

唔洗講咁多野啦三毛仔